有無人係DBS 開左Singapore 離岸戶口？

要等幾耐？可以買股/債？

親，在的呢
這邊的建議是
建議親去分行排隊問下
還有什麼需要幫親的嗎